大家小心喺旺角增值俾人偷錢！

話說件事係發生喺我屋企人身上

早幾日，我呀媽喺旺角約咗幾個fd食飯。

當時呀媽用八達通出閘就顯示負錢，理所當然就去左附近增值機增值。

咁呀媽唔太識用個新款增值機，所以就睇住指示慢慢㩒，入左三張五十蚊㩒confirm嗰陣，有條友突然衝出嚟㩒個mon，我呀媽俾佢嚇親，鬧咗條友一句痴線就走咗。

到食完飯喺旺角搭返屋企先發現仲係負錢，原來嗰條友喺我呀媽㩒confirm嗰下㩒咗cancel，我呀媽冇為意，以為增咗值又俾個痴線佬嚇親，所以都冇check就離開咗。

嗰條友由出閘跟住我呀媽尾到增值機，話唔定係專吼啲師奶仔，喺出閘位聽到佢地負錢就跟佢尾，再咁樣偷錢

各位記住小心啲，check清楚係增好值先走人！

伯母真係唔好彩

好彩唔係增500

負錢點搭地鐵返去？

今時今日都唔用自動增值

佢返屋企即刻申請咗

自動增值方便好多 有時上到巴士先記起負錢要搵散銀真係好麻煩

你媽唔識字?

佢以為自己㩒到confirm呀

咩以為 有個新數係幾多

留名警惕

BTW，建議報驚，雖然無乜用

聽都有得聽掛
咁樣同去禁錢 唔記得拎錢有咩分別
條友禁過部機都唔懷疑
又唔睇清楚有冇confirm
自己都有責任

報警啦
不過好難追得番架喇

咁我想問按cancel會點，啲錢入左機攞唔返？

d錢應該退番出黎跟住俾條友執左

我都知我呀媽有責任，所以佢都當自己戇居買個教訓

咁急走做乜？傻閪？

成個地鐵站都係閉路電視，係真既實拉到人，樓主唔好姑息養奸

如果係真就報警啦 唔好助長班賊